[韓劇] 犯罪心理 討論區 (1)

《犯罪心理》（韓語：크리미널 마인드，英語：Criminal Minds），為韓國tvN於2017年7月26日起播出的水木連續劇，由《IRIS》楊允浩、《The Good Wife》李政孝導演執導與洪勝賢作家共同打造。此劇講述行為分析師們剖析最棘手的案件，分析兇手的心理和作案特徵，並在他們再次施暴前預測出他們的下一步行動，協助當地警察捉拿兇手的故事。[1][2]此劇翻拍自美國電視劇《犯罪心理》。

主演：李準基, 文彩元, 孫賢周

第一集作為開頭唔算太好 不過第二集黎料
孫賢周啲戲真係掂 仲有飾演朴宰民個演員啲戲

不過李善彬係呢套個妝真係唔係幾掂

推

個ost做得差。其他以翻拍來講就可以接受

首ost似係Flowsik唱 第一集冇啦啦播 係到Rap

同套件都唔夾。懸疑劇仲要係咁rap sosad

仲有美版就一集一個case.韓版就2集一個

拖慢晒d節奏

新個集教唆有病條友嗰個人係邊個 點解冇拉到 係我miss咗定係一個伏線

形象化咗嘅心魔嚟
last閉路電視有交代番

第二集已經出大boss會唔會快得滯

第三集已經出大boss會唔會快得滯

未睇今晚嗰集
心諗 明知個罪犯挑戰你
一定好好保護自己老婆仔女啦

唔使5秒已經估到佢係操控內心嘅思想

啱啱睇咗琴晚嗰集
個老婆竟然咁容易就相信個兇手
其實個故事幾好 但係真係唔夠深度
仲好似話ripper逃走咗 wtf
孫周賢 李準基

可能眼大睇過龍

咁當你收到呢啲消息 你個老公仲要當差 好難唔信

btw金元海啲戲

ripper到底係鍾唔鍾意自己未婚妻？佢殺晒啲人 交代得好奇怪

電話騙案

呢套劇兇手一定用d出名嘅配角，之前少管所幕後主腦係咁，今次ripper又係咁，一出場就知戲份唔輕，所以揭曉嗰陣冇乜驚喜

如果有本身嘅女主角人選 金雅中 我覺得會吸引好多

咁有d人係覺得自己心愛的人唔可以離開自己。

唔係點會咁多情殺案

林秀香個眼神 下集Ripper又出翻場

其實個所謂疑犯被人拉左
都仲有十幾分鐘剩
就知個老婆先係主犯
係估唔到咁快又翻炒大首領